將菜式名其中一個字轉做撚字

乾炒牛撚

螞蟻上撚

魚香撚子煲

沙嗲肥撚煲

鹹酸撚煮牛歡喜

啫啫撚煲

撚洲炒米

片皮撚

豬撚飯

牛撚河

肉醬撚粉

賽撚蟹

生炒撚

掛爐燒撚

垃圾

避風塘撚蟹

燒撚飯

佛撚牆

呢個我笑左

梅肉蒸肉撚

椰撚炒粉絲

煲撚飯
撚醬意粉

皮蛋瘦撚粥

奇味炒撚

油炸撚

揚州炒撚

撚多士

西炒撚

無撚聊

避風塘炒撚

美撚相輝

撚手撚菜

西撚雞

六撚飯

巨撚霸

魚撚飽

宮保雞撚

二十四撚明月夜

炸雞撚

蔥爆撚肉

椒鹽鮮撚

紅燒獅子撚

show me your 撚飯

窩撚牛肉飯

撚手小菜

燒春撚

撚手小撚王

白切撚

清蒸撚

鹽焗撚

雙皮撚

薑汁撞撚

星洲炒撚

撚粉

闊少橪飯

牛撚飯

手斯撚

紅燒撚

耶撚燉燕窩

水煮撚

黃金撚

盤龍撚

泡椒肥撚

牛腩牛撚河

紅燒兔撚頭

撚化雞

焦糖燉撚

七撚伴明月

脆香雞撚

蒜泥白撚

耶撚西米露

蝦仁炒撚

瑞士雞撚

馬撚火鍋

沙爹金菇肥撚煲

滑撚蝦仁

麻婆逗撚

黑撚漢堡

煎釀三撚

薑蔥撚蟹

芒果小撚子

小撚包

豉椒抄撚

刀削撚

炒耶撚

豉椒炒撚

大撚包小撚

紅運乳撚全體

扁皮撚

屌你

梅菜蒸撚餅

星洲炒撚
西炒撚
撚子頭
拉撚
菜肉撚

蛋包撚

西撚露

魚肉燒撚

炸蟹撚

撚香茄子

熱撚水

土魷蒸肉撚

雙皮撚
撚炒飯
金銀撚
水煮撚

四撚飯

精醋撚骨

咖啡撚飯

咖哩

咖哩螃蟹撚

撚頭湯

雞肉炸醫 五撚辣 小米

麥撚雞

回鍋撚

撚跳牆

宮撚雞丁

紅燒兔仔撚

四川撚撚面

羊撚煲

九大撚

仲未有人講耶撚西咪露

菜色？

口水撚
豉椒炒撚

耶撚煲雞

秒
板燒雞撚漢堡

撚太軟
咸撚蒸肉餅

白汁撚皇飯

梳

梅菜撚肉

梅子撚蟹

岩岩睇完頂爺學既

糖醋撚骨
手撕撚

灌湯撚

我諗到撚撚小菜

食之前使唔使祈禱

椒鹽多撚魚

火撚奄列

炸大撚

雞蛋蒸撚餅

九轉大撚

碎撚粥
臭撚腐
撚皮蘿蔔
生撚肉河粉

白蘿蔔牛撚湯

燒撚拼盆

黯然銷魂撚

奶撚多

雜撚飯碎上

魚撚茄子煲

甜水 撚咪露

撕呀仆街

係咪幫奧瑪諗新菜色名

白汁雞撚飯

撚牛扒

沙撚肥牛煲

生煎撚

聽到都覺得痛

撚汁撞奶

屙撚炒粉

梅撚蒸肉餅

麻撚豆腐飯

多撚魚

椰撚燉鮮奶

咸撚雞粒炒飯

咸撚肉餅飯

蕃茄炒撚
咸撚蒸肉餅
糖醋撚骨
手撕撚
雞絲撚皮
薯仔炆雞撚

蒸肉撚

撚皮卷

腐皮撚

咸魚雞撚炒飯

椰撚炸豬排

蒸水撚

原來已經有類似嘅菜式名

啫啫雞撚

撚絲炒麵
撚醬意粉
腐撚炒通菜

薑撚撞奶

三撚煎蛋

蛋白燉撚

蟻多撚死象

雞絲撚皮

油泡雙撚

口水撚

撚撕雞